拍咗拖之後就唔算係女神？

如果女神比你追到 就冇女神嘅感覺？

Puch

Pish

連登仔唔會遇到呢啲問題

真心問

你係呢到問係冇人答到你

其實接觸到既都唔係女神

因為當你一靠近佢同佢相處既時候

就會發現同你想像中唔一樣

咁追女神係咪冇意思？ 定如果想永遠做人地女神就唔好比男仔追到？

收皮啦屌..

屌你啦死毒撚 你明咩

男人扮女神